有無人 都好鍾意 嘆氣

唉

唉完真係會舒服啲

唉唉

仆街睇到你個post係禁入黎個下不自覺地唉左一下

原來呢個都可以傳染

我明

喔

唔要喔 要唉

你唔明

你又知我唔明
唉

你點會明 唉

有好多嘢想講
但係又唔知點講 唔知由邊度講起好
所以就吞返落肚
嘆一吓氣就算鳩數

唔緊要 陪住你

唉 呼 釋放負能量

真係幾減壓

其實我ok 你ok ma

麻麻ok 不過ok嘅

okok! hahahha nice to meet you 唔好嘆噤多氣

有冇諗過身邊嘅人嘅感受

每次喺公司嘆完氣都驚會唔會嘆得太大聲
老細就坐喺我隔離

唉 一言難盡

想放負又怕影響倒人

我鐘意大叫

你好warm呀謝謝你
喊了你都係呀知唔知呀

你嘅感受我就無諗過嘅

嘆得又大聲又長
你忍到入廁所先嘆

喺度放啦咁

我都想 但係唔敢

頂住呀

無事無事！

我成日係街 行行下會大叫

原來上次嗰個係你....

我係咪好可愛

我可愛啲🥺

你爛面 所以我可愛啲

人身攻擊

比你排第2可愛啦

有

算你啦

唉 你好

有 比上司話我唉走哂啲財氣

返工唔可以唉 影響工作表現

我，不過冇人見到時

再唉就喺你人工到扣

唉...

係office會嘆氣
跟著比人望住